內蒙新增一宗鼠疫病例

【內蒙新增一宗鼠疫病例】上帝十災
內蒙古衛健委再確診多一宗鼠疫感染病例，是當地本月確診的第二宗個案。患者是烏蘭察布市四子王旗一名牧民，他曾去過鼠疫疫源地，目前已在醫院隔離，病情平穩。
另外，國家衛健委指本月12日在北京確診的兩名內蒙古錫林郭勒盟鼠疫患者，病情仍危重，專家組正在全力救治。

source:有線中國組

生化危機

，。點只一宗丫

平穩嘅一宗

春運

你點影的

當有一宗上咗水面，其實已經好嚴重，我就睇下會唔會有黑死病2.0。

隻隻蝗都冇衛生常識，咪俾我睇死，中共遲到成個省同你封撚咗佢

中共消滅方法：只要殺死曬鼠疫病人=冇鼠疫低端人口898，下世見

祝你下世再做中國人

痴線